堅持落去，只因沒有退路

如果今次運動失去動力，之後中共一定清算，到時白色恐怖，有幾多人再參加

團結 堅持

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

堅持

是日（823星期五）活動
銀髮族罷買
會計界遊行
基督徒集會
人鏈
賣港城一日遊

光復香港，時代革命

呢個係真嘅而家都已經開始清算緊，因航就係樣板